poly 交學費用信用卡

係咪有additional charge ?

經網上銀行交冇
用flywire就你個base ontop加2.6-3.5%

flywire會睇你用咩信用卡交有唔同charge
VS MS AE 個rate唔同

即係我用Citi bank 就無

Yes btw citi信用卡count頭一萬蚊有rebate
過咗之後就冇 你睇吓另外搵多一張再交

Tks青